覺唔覺得可以養寵物係上天畀嘅恩典

特別係睇住佢出世
見住佢一天一天成長
好似成為佢第二個爸媽咁

你養豬的 ?

係
上天俾機會你照顧佢哋
同時佢哋又會令你開心

養港豬都係
每個月比幾皮野佢地就可以睇佢地做狗買納米樓

弘隻黑白肥貓

真係好開心的

佢而家唔算肥